真東亞病夫

隔離post
日本人係外國似中國人被歧視
被取笑冠狀病毒
無一批評歧視者行為
而係極力唸辦法去證明自己唔係中國人
嚴重失焦 合理化歧視
誰才是真正東亞病夫

嗯